講大話算唔算女人天性黎

呢個講完轉頭又穿崩

真心希望可以搵到個大話精
可以每講一個大話都可以呃到人一世

唔算

利申：女人

佢地連自己都呃埋

講大話9成日都鐘意

只係女人特別on9
果頭講完 一陣就比人戳爆

咁巴閉唔好溝女囉

轉行溝仔

講大話算唔算女人天性黎

我講大話最渣 一秒都呃唔到人

男人講嗰啲好少會穿崩

穿左就話本身想坦白但又驚

男人先鍾意講大話喎
之前有調查講過男人講大話嘅次數係比女人多

其實樓主最叻講大話 同一件事可以呃曬兩邊

男人講大話係為左一個目標
女人講大話係為左擺脫目標以外嘅野

又好似啱

做真男人要明白女人講既野都係反話

例如唔好啦，唔要呀，唔好射入面呀

:(

美麗 蠶食我

有

屌你老母 繼續hea我